想收部ps4 大概幾多錢到？

大概千六七得唔得